大阪有咩必去

另外奈良 京都各一日

請出招

環球影城唔使講

神戶 宇治

關西空港

金龍拉麵必食

飛田新地
多景點 同家人必去

G持

垃圾
放係地盤門口d狗都唔撚食

想水我

金龍
大阪城
通天閣
天王寺動物園

除左大阪城 其他都

京都一日太少，京都我覺得要慢慢hea

金龍真係好食？

見好多人都話難食

大阪飛腳

咩黎

個個都話難食， 自己試過， ok冇後悔

仲有無試到邊間好食

萬博紀念公園 Nifrel幾得意
天保山 室內動物園 可以同小動物互動

神戶動物王國
雖然樓主唔去神戶

Ching, 我都去大阪京都 （明天飛）
但未搵到sake factory 去見學
有冇推介
飛田餐廳通常去食晚飯比較好
宵夜時段不了

神戶近？ 大阪可唔可以一日來回

近啦, 一個鐘唔洗就到
你覺得可唔可以一日來回?

what is sake factory

睇人整酒？

一個鐘車程

神戶有咩推介

係咪要食牛柳

市區周街都係蝗

大阪:
買野only, 事但
京都:
嵐山, 二條城, 宇治
神戶:
異人館, 六甲摩耶山睇夜景
奈良:
鹿

原本想去嵐山坐小火車同搭船

但係原來小火車1-2月停駛

神戶水果鮮花公園睇燈飾
不過好撚遠

X2 1月頭去
係咪去伏見稻荷算啦？

道頓崛
不過小心會有個痴線西裝友成日係街開拖同打爛哂鋪頭D枱櫈

摩耶山好似除咗五六日就夜晚冇車落山？

去睇姬路城好過大阪城啦

基老城一定要
金龍食過最正既拉面
飛田最多料理食，岩一家大細
呢三個景點必去
有時間去埋京都

金龍拉麵

必去架

可以

去睇佢個時間表啦， 冬天係會早d收工

新世界國際地下劇場

通天閣好廢,去睇馬騮

呢個真係值得去

唔記得推介我最喜歡既大阪周遊卡添

分一日卷同兩日卷
會包佐某d鐵路全日任坐， 同埋35個景點免費玩

呢個有小朋友先可以入去， 有少少機動遊戲， 坐下火車射下怪獸， 仲有波波池， 買lego用大阪周遊卡仲有7折

呢個真

金龍

隔離post已經有youtuber巴打話難食

比較之下 四天王同係香港食差唔多
金龍既麵同湯真係好正 不過舊肉會有咬口多d 因為佢唔係圈個種既做法

神座拉麵最好食

大阪悠遊卡必買
一日行唔晒
有度上四十幾樓睇日落/夜景
位處偏遠，未上以為係伏
一上到去:

我睇左夜景已經wow 下次去再買睇日落應該仲正